求Samsung a20s 評價

想問下各位覺得性價比如何?

Why not A70 ?

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

狗也不屌

祝你老婆老母個閪俾支那狗屌到又溶又爛

你寧願買A380